食完第一粒抗抑鬱藥, 成個人都好唔舒服

頭暈, 想嘔, 好眼訓同無食慾

已經停左無食了

落街做運動

同醫生講，可能隻藥唔啱你

可能第一粒唔習慣姐，食晒呢排都係咁，再轉藥都未遲

正常，一開頭是咁

p字頭？

係呀

會唔會越食越懵？

有冇可能唔駛醫生紙買到
呢排長期情緒低落

無

唔清楚

唔係會好興奮咩

嗰陣會咁 用咗成幾個月適應

心理作用黎 通常要食一兩個星期先會有些少反應

應該係 paroxetine

學佛法 觀照自性 即尋解脫

點解要食

想死

想試

fluoxetine
最有效

做下運動
或者去下旅行
睇開啲啦

食完根本無能力正常生活
好迷

為人為己，記得準時食藥